原來 TQQQ 琴日又升返去歷史高位

破頂啦買入訊號啦！青蒼派可以入返市啦！嘰嘰

我做左你信徒、

🤩己77%孖左

升反而唔知買唔買好

106入咗
睇好個勢升嘅話咪入囉，買完訓覺收錢

嘰嘰，月供QQQ/VOO最好，嘰嘰

全倉tqqq

個個星期都入貨

月供派

點解納指未返前頂
QQQ TQQQ已經破頂

返左

因為 QQQ TQQQ 係track Nasdaq 100唔係 Nasdaq

周公

琴晚tqqq一隻救全家

嘰乜鳩= ="

特色黎，嘰嘰

On9

雙頂呀嘰嘰

驚閪咩，嘰嘰

買股票真係要買大公司
啲公司仔妖股只係過眼煙雲

我隻Sqqq由廿幾蚊溝到十幾蚊 都仲輸緊
好彩tqqq打返個和 如果之前低位唔好溝忍痛斬倉拎去係加注t仔而家就快啲股joy啦屌

入樓主我們信

菁蒼派準備又入貨

今年你唔夠我soxl soxl soxl...鬥